選舉可以推遲一年，咁返工可唔可以呀？

唔好意思

你返工唔影響選情

星期一都係要準時返

出糧要緊

返工群組